其實奶共派今次咁強行通過做到底有冇犯規？？

如果有，係冇正常途徑可以禁制？？？

Up

梗係有啦
本身議事規則都唔係咁寫
建制都知自己會違規
係西環開到聲之後先開始做呢啲嘢
佢哋可以任意釋法
用嚟制衡權力嘅法律已經淪為白紙
你覺得有咩方法可以制衡？得一個答案

保安同法律顧問話冇，完，唔好再問呢啲冇意義問題，黑警犯法政府話佢冇問題你係咪覺得冇問題呀

CCP:冇，我就係法律

裁判唔喺你嗰面可以點？

終院講法院唔會干預立會內部規則，除非違反基本法

咁冇得推翻？可唔可以告上法院？

討論下啫 又起鋼

即入內部規則邊個有最終話事權？法律顧問？

佢會答你主席。

理論上，法律上，有
但現實係你同我都知道無

咁即係主席可以任意演繹內會規則，冇得制衡？

咁告左先得唔得？

有咩咪人大釋法

得同唔得有分別咩？

人大可以釋內會規則？

依點唔太清楚 搵專業啲巴打解釋
但我知過去有啲不信任議案impeach主席

唔好本pair先
我問正確做法 假設個主真係亂9咁黎，正確程序應該係點

今次唔可以用不信任議案？唔夠人讚成？

冇犯規一早做左啦，點會比郭榮鏗玩到隻狗咁呀，用腦啦

規矩係佢定嘅 可以點犯規?

冇就唔會等半年啦，等到而家三權結合，軍管時代咪格硬嚟囉，違法又點

繼續郭榮鏗主持。
李慧琼唔可以主持任何內會。
梁君彥唔可以用92條。

你咁叻叻又話我知主席係咪9up任何一樣野都可以實行？如果佢引用錯議事規則正常途徑用咩方法制衡？

上到法庭都冇用

法官見搞到咁離譜都得，點敢唔歸邊

議事規則jr要上終審
終審一定等上面指示
唔係人大釋法係咩

咁你話a 佢話b 應該聽邊個講？

告上去，贏左咪又䆁法，跟住最黑暗既一天，完

對於會否以司法途徑挑戰梁君彥的決定，郭榮鏗表示，其法律意見強調法庭一貫採取non-intervention principle（不干預原則），他們對該建議予以尊重。陳淑莊補充指，要再了解一旦訴訟將牽涉終審法院判決，是不容易的決定。

得 你同泛民講

對於會否以司法途徑挑戰梁君彥的決定，郭榮鏗表示，其法律意見強調法庭一貫採取non-intervention principle（不干預原則），他們對該建議予以尊重。陳淑莊補充指，要再了解一旦訴訟將牽涉終審法院判決，是不容易的決定

我見信報引老鼠成話可以JR主席裁決
但法庭可能會因為避免干預而reject
如果判咗勝訴 咁就會有一個先例
之後就會有人可能係咁JR
影響唔只係立法會運作
長遠嚟講係香港法治同三權分立個外界形象
我估泛民其實點解遲遲未去馬
一嚟絕對係會輸
二嚟JR會唔會引起中共又玩新花招
三嚟選舉近了
我估佢地絕對係有咁嘅考慮

咁點解唔JR?

就算有票都太遲

因為法庭唔會受理。

問咗廿年仲問，仲日日講香港人終於訓醒制度內你撚有得玩咩，少林足球都要有金鋼腿鐵頭功先有得玩啦，現實冇㗎你點有可能踢贏呀，你同係少林足球入面問不如同球證投訴係冇分別

得你正正常常答我 其他人講埋d垃圾仲以為自己好撚有point睇穿世界

有冇犯規其實仲有咩意思？規係邊個定？邊個解釋？邊個判？邊個執行同唔執行？

但當有明顯遲反法律就會干預架啦 唔係點黎宣誓案

連登仔係時候係意識型態上轉變下
直接稱其為共產黨即可

奶共係指佢有思想，可以選擇奶同唔奶

你有冇諗過你問依題個答案唔在你度... 佢地連問題都唔會比你再問

我就係想知邊個解釋 同 判

條例任佢講，點都唔會犯規

唔明

你知我知大家知 親共派打橫行犯哂規
依單嘢玩規則 玩文字遊戲已經玩完
所以點解要香港人再行返出嚟

其實而家明顯錯誤引用咼

保皇狗就係犯法既存在

你要明白嘅係 真係好多人去到呢刻先知
成件事有幾咁醜惡
而你起曬鋼對件事係毫無幫助

搞清楚 如果任佢講佢真係冇犯規咼 問題係到底係咪真係可以任佢講 冇得制衡？

姐係你仲停在有冇做錯 但佢地已經唔理岩定錯 以後都唔會比你問d咁的問題 佢就是岩

球證旁證主辦協辦全部都係我嘅人

意大利對韓國

佢哋而家係明目張膽推翻所有規例 無人阻止到

繼續係人地個制度內抗爭啦柒頭
呢一次大巴車落去班35+傻仔度

仲諗住有險可守呀？瞓咗幾耐？

問黎都曬氣..... 有又點?

唔好意思借個位黎:

【本土派羅庭輝】成日講35+要點點點, 點解唔係諗35-要點做?

所以未要佢地知自己on9囉，重覆咗廿年啦

其實我係想知 如果掉返轉我地做左主席 佢地用咩方法 取消我地裁決

最撚醒係你啦 ok

問下有咩辦法啫 如果大口狗話要議員幫佢含撚 諗緊有冇方法拆 照咁睇應該冇 要排隊含

搞得到一早搞左啦

整色整水搞完場大龍鳳就話自己合法

有咪做囉 問黎都嘥氣

理論上會係行管會，亦即係大口狗做主席嘅會

規則佢定，佢邊有犯規，犯規又點？你吹呀？

終於有人正經答
所以行管會話係就係？

無問題

如果有都係我地仲信有法治 議會仲運作正常嘅問題

咁如果下年泛民做主席，可以可以亂定規則？

真？

進攻功能組別
幫泛民賺10萬一個月

唔係
原理同藍絲揸刀仲會有狗幫手遮樣一樣

下年？你咪睇下光復咗區議會之後可唔可以亂批錢/唔批錢？
中共佢自己做就得，到你做就唔會得

制度內外都係垃圾 爭咩

唔關事，行管會係管行政

唔關行管會事

咁佢用咩原理ban你？法律顧問？

泛民做主席無問題

我開多個位比建制做總書記

泛民做主席既話
啲保安叫都唔郁啊

保安係聽邊個指令？

一陣釋法，話保皇黨冇做錯
符合議事規則
你點同佢鬥？

究竟黑警有無濫暴濫捕濫權？

有
不過所有人都係佢嘅人
我地可以點

入稟法院DQ 內會主席
引用基本法104條 宣誓及聲明條例DQ主席
然後話你無根據議事規則 同 內會條例去做
話唔係真誠擁護基本法

有
冇

釋法ok呀 我覺得你一係釋法 講明一國一制

唔好話做到主席
仲係議員都可以是但話你唔真誠擁護基本法dq

即使真係做到主席，我都好相信會有n個手段限制議會議事規則同內容，不過咁深我就唔清楚啦

交比其他巴打解答

唔好怪人哋起鋼

法治已死講咗起碼半年
基本上向法院上訴嘅嘢全部比人拖延 + 敗訴
法官審案偏頗+支那人大釋法真係冇人再對法治有信心

香港獨立

高汁

其實如果JR係得既
吳亮星果次都JR得啦
終院我信宜家馬道立果班未俾中共控制
但之前長毛單案都講到明唔會干預立法會
我明泛民唔JR係因為知道冇機會受理
但我覺得有時係需要做啲姿勢
話俾大家聽佢係有做野
宜家次次比人抬出去其實比感覺都唔好睇
你睇連登出面風向就知

對家就係唔要一國一制個名
但要一國一制嘅實

信法庭

泛民對面
Example:上次趕何已完d保安唔做野

唯一出路

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫手置頂得唔得

仲好 加速攬炒

一個城市點夠一個國家鬥？
除非...

是否要將保安同狗一樣看待

係
講咗好耐
保安咪又係退休狗

規係共產黨定，所以冇

保安應該係under秘書處
秘書處受行管會監督
行管會主席係大主席
副主席係琼子
13個委員入面9個係少數派
你就知點解班保安會咁

我無乜想像力 諗到唯一既抗衡方法係帶刀入立法會斬死所有保皇黨

咁選本土素人入去咪去，定你眼中得泛民

其實泛民根本喺立法會係無權 無本錢
市民睇佢哋以為佢好大權 可以做好多嘢
但實際同預期係有落差
佢哋嘅考慮從來都係選票同錢
無票無錢 無錢滅黨
而加埋中共啲陰招
你玩多少少嘢就DQ你 打到你仆街

所以某程度上
某啲泛民議員傾向喺規則內
而不被DQ下進行抗爭
對於佢哋嚟講
依個係相對安全同無辦法之下嘅辦法

唔係幫佢哋講好說話
但政治現實係
我哋市民想佢哋勇武啲
但佢哋絕對有政治考慮
同 政黨包袱

其實2011年就預見到今日內會既結果

典型卸膊
你地搵唔到門路突破就會開始怪一日最衰都係乜水

我都想一國一制
咁先係真攬炒，嚇走晒啲外資

最好就係用敵軍諗法
唔好再俾垃圾規則限制
有得DQ就DQ 奶共派任何職位

冇

好
支持

首先你要知道,
根據香港法律, 所有權力係中央比你既,
中央有權釋法, 解釋所有法律條文,

咁有冇犯規呢? 答案就係人大覺得有冇犯規?
如果中共覺得無, 就係無犯規

咁你係咪仲要相信法治?

規就犯梗，但球證係佢地既人

呢個真

我就係想問球證係邊個

投訴左警察未？

聲稱要保護三權分立

咁佢要格硬係得 但要迫佢公開格硬咁做
唔係而家咁錯誤引用

投訴左 話冇犯規
到你答

點解要公開夾硬黎?
中共所有野都係按法律辦事,
特區政府: 「依法處理」
無所謂既夾硬

咁你係咪仲要相信法治?

咪支共囉

本基本法都任佢up㗎啦

咁咪係囉
兩件事一樣啫

我ok 選本土

無
泛民仲要有份開鬼門關

仲諗住制度規則會幫你?
當612死架?

有槍果個